電子煙新手

想知第一次買電子煙應該買邊款同埋有咩要注意

中國製
食緊嘅時候仲要擔心幾時爆，不知幾high

有質素既答案

有丁油